如果歐聯決賽係巴對利

咁邊面贏古仔先有牌 定兩面贏都有 如果利贏左古仔先有牌，而利又贏左，但巴又贏左西甲同國王盃，咁古仔咪三冠

我地利記係唔會分牌俾d 259架

利贏到先講

古狗 含撚啦

億幾買返去做啦啦隊

係億幾買返去幫對家做啦啦隊

利贏歐聯古仔有牌